台灣 香港

喂，用盡所有力量將香港資源 外資向台灣推 到時走過去都起碼有基石發展